［3DS] MHXX討論區（25）

Why me?

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

51 7457 8882 7649
1999
z順
-2

-1

屌咁都輸

屌 on9左

係我囉

點?

無 個個任 有無人接

打雪山個隻 密林個個難打d

睇錯

入咗

有冇人打套祖龍裝
HR 得92 未接到任
46-2138-7095-4814

一陣超青電主

第一隻咁大隻既

Omg

用重弩好打好多

要溫書了

一次過最勁果3隻爽

青電我真係 近又唔係遠又唔係

12-15990-7520-5355 1999

-1

快手爆角然後閃？

ok

等多個先?

請問如果隻怪去左另一個地方會唔會回血？
太耐冇打佢又會唔會？

你想

wait 3min

訓覺就會

咁就仆街啦

唔緊要

打D正常野啦我地

斷

立

鴨

On9
第一隻一死 第二隻係我腳底剷上黎

廢人求角龍場場場場

有無場

仆街

屌

死on9仔

有冇貓飯
毛配上手

我麻左先

你叮我麻左你先落穴

有冇hr3巴打

仆街冇換袋

我近身好屎

唔該咁多位巴打

睇下你地D卡先

有，啱啱打雙龍關，唔撚夠打...

而家嚟啦

15-7453-7297-3265
Hr3關鍵

兩個人應該都唔夠打...

雌火先！

頂冇食飯

有無人得閒幫手打檸檬金銀火龍

有冇人射碎龍

已有2重弩

碎龍護石團
18-2922-8858-3026
pw:0000
已有2重弩

-1

btw巴打冇重弩咩

有冇控場，-1控

一係我雙刀半控

可以試下

1星村緊急我夠鐘都未打死隻跳狗

笑撚死😂😂😂😂😂

唔係好惦

直接打算啦

無計，直接打

點樣係唔夠啲龍打嘅情況下可以買勁少少嘅裝

-1 控

升級😡

屌 打檸檬金銀火打到燥 dum極屎玉都痴埋一齊 話就話兩公婆姐 你老婆成身都係屎都仲痴埋一齊

開屎玉達人?

試下換武器打

頭先用雙刀
我諗住下次用大劍入去

好慢，掘石仲快

有用咩 其實屎玉達人招技係咩?啲屎臭啲?

幫手入黎控啦

少佐

要返工 不了

我仲係張床到等你

唔夠人，算數喇，第日再射

貓飯技 描述話隻怪一定走

搵唔到 睇黎要等下場

其實dum完屎玉佢會走不過十秒後會飛番番黎

或者一齊走去第二個區

G2老山龍求carry 20 7404 1994 4198

唔該晒

火龍夫婦係咁架喎，唯有幾條友快啲打死佢

有冇人打舊2名1-10
我清隻眼 寶纏 金雷公

36 7477 6313 1476
二人開波 輪住清

想問下勇氣大劍係咪都係有over溜氣姐係儲4段低攻過三段

44-9554-4564-5899
Hr4推關鍵

根本無機會打死佢

咪係囉痴撚線冇可能打得死架喎

我上次都係60閃先過到😢

少佐1人60閃

擰猛金銀賤婦夫婦，我都跟日本仔組場，咩道具用齊咁搞掂左，

以前聽過，話隻一龍叫，另一半就飛過黎

村任果隻先痴線

村任反而痴線

2條痴線佬追住你黎砌

拔刀強蓄力無，正常蓄力唔知

我剩係想解片手招混沌刃藥都咁難

拎把重弩追腳射啦
1把鋼龍已經射到佢典下典下

有冇人玩
想升埋兔仔

求外緩

村任都外援
代打?

我要打果兩隻係集會所任

聽講少佐可以入人地村任

狩技係集會度打
村果隻要單人打 所以仲難

琴日打左五六場都打唔贏 有兩隻重弩 都打唔死一隻

佢講緊G4個任喎

冇 4同3一樣 （好似係）

69 3250 9011 6199
1999

G位乜9都打

仲有無位

無人所以熄左

想入 頭先食飯

機都熄埋

打?

有人

35 4764 5286 5450
1234

12HR

頂 遲左

梳 系禾

做mud9

一一系雞

屌 終於打贏左奸夫淫婦

Lv1

禾1個都未清牙

好心就自己solo咁上下先入黎開

真係唔驚俾人屌

梳囉

吾巧開禾波

屌佢
有包裹要收
諗住用回家玉但失敗

慢慢 我屌一屌條女先

HIIIIIIIIIII

認真問tnua係唔係on9

唔小心咋屌

有冇場

執錯box tim

帶錯袋?

yes
一粒麻都無 笑死

Go 5 go

有冇手足要濃汁，一齊打飛甲蟲

算唔挽

哭咗

係咪有位

BB

上面-1

佢唔玩呀嘛 唔係咩 定未散場

未散
-1啊

仲有3個

入左

Hr5
68-6937-2997-8868

走先 準備出門口

三個大皇冠

3位巴打唔好怪我接埋D鳩任

螳螂裝6招技

清曬村任
5個最終任
雷狼金獅果個最難打

已經懶得清 多到

愈清愈多任

我連準刃都懶得解

有冇人打金獅

今日第三次斷

其實反動低對重弩有咩用

反動高
每射1粒彈都有硬直

between反動即係後座力

老老柒柒 你有幾多支笛係倉

10碌左右

最會吹嘅男人

拓也哥

搵金獅擋雷狼啲彈易打好多

雄火碎龍我覺得煩啲

g4 key任打哂都無料到既

我試過
求其做個採集任就會出緊急

有得落閘 唔會3P'

我一落閘隻碎龍就跑過嚟, 半邊場5p

渣GA

屌 斷第四次

有冇人幫我打蟲蟲

殺碎龍先 隻雄火掉粒閃就唔識郁

開開開

有無場 打一陣食pizza

之後我刷左護石先
定整左重弩先

打咩

又學閃光

四條友都無帶屎玉

裝備箱得返25格
但係全部護可睇落都好像有用咁
點算

有用你就一早用左啦

又斷喇

家陣我有話我過唔到咩

好似有D道理
2洞以下果D鍊哂佢先

新手求場

有冇人清舊2名1-10呀 兩人行 輪住清

65 4510 2972 8632
2580

清寶纏, 金雷公, 隻眼
有冇人入呀 1-10 兩個人清最快

有冇人刷護石

開未

清緊村D貓任

已經放棄左村

村上位 Cls
半排彈都未射晒就死
高難度先正常返少少

利申: 未開畢業任

68-5691-7599-5816 Z順-1

johned

清緊村9 d任

dllm
村隻大笨象d血薄到…
村9有個捕獲任我射射下咁就死撚左fail任

連輸3次

第4次一take pass

30 3955 0673 3444
z順
-3

-2

有冇場?

角龍重弩應該用反動輕減+幾

1

一開放閃啦

打埋開

散

完場

46-9998-5036-5598
8964
Z順
睇下有冇人

係咪散哂

應該得我同你

咁算啦

隻game冇人玩

39-2388-4450-6723 PW:1111 Z順-3

垃圾game冇人玩

剛過100HR 無耐等高手帶打超特

利申： Mhxx 新手

03-4832-4177-7439

清上位集會關鍵求腳

清緊村上位任間唔中出下細金
打打下又出一隻
我而家得返桃毛獸就打齊哂所有細金

清上位集會關鍵求腳

細金同貓係最煩

推佢老母

有冇人打

有，打乜都得

打埋開
WAIT

32-9166-5269-3725

1999

-3

開左機9個字都冇人理

返工無得打

65 1675 6216 3970
z順-3
2場過唔到就下個

冇人打
玩其他game算

入場基本條件要咩？
利申：HR4剛上上位啫

解放

有人 仲有無開

好少人打囉

清上位關鍵

ANYONE?

05-7123-2992-9294

Z

有冇人打-?

-3
上而5話打果D呢

面

?

Lm

1-10LV二名就單刷啦

諗唔到接咩鳩接左先

超特OK?

好

最好
有挑戰性

小薯好弱，希望唔會troll到你嬲

三車

係我後面

用火力裝啦

唔洗控啦

有無人射陣護石

me

有無多個

Sorry

少佐係G

一人一車唔使爭

試一場就食飯

試!?
順手過埋去唔好

慘 唔夠2個月已經無人挽

有冇巴打可城拖過上位關鍵？

無限貓車+病病地

唔夠打啲雙龍關...

辣殺驚無人挽

開咗po出嚟就會有人入

仲玩芒亨果D現實應該都係冇朋友果類黎

又笑我

多隻大神carry

笑甚麼
你都冇朋友

老實講
次次都唔打埋個輪就走或者有事就係
之前個輪完左就閃水啦 屌
對下位公平咩

同意

不要再說了

仲有下次2 缺2又好3缺1又好
新來個個skip左佢啦
對之前個d好唔柒公平

49-2761-8324-8372
上位雙龍任過唔到，求carry

咁你不如開街場啦
每次都自己開添

打完一rd再搵人囉
又要搵人入房 又要skip佢 我怕你俾人屌到仆街昨

我過黎幫手
就要煮飯
幫得幾場我就走人

入到已經開咗

又關事
咁又會比人屌到仆街既
提意下唔like埋出聲囉
唔洗係到單單打打wo

兩位HR4既
出黎再開會唔會快過你地呢?

係啦係啦
最好就我自己開晒
其他人白打就最開心

應該會

淨係幫佢地打KEY任
我有半個鐘時間

慢慢等

我就唔撚明 2缺2 3缺1
尾位岩岩完任
之後新入來即刻可以接任
skip佢就會比人屌到仆街既

我既見解係新黎請最小打返3個唔關佢事既任先好到佢開

出嚟未

我只係提出
3缺1個時
3位完位唔 好計第4個就重新一輪
咁有咩問題?

雖然一般都係由9佢比4位接任

出緊

快快快
因間有需要時我地兵分兩路殺龍

缺人尾rd完，第四個入咗黎梗係由番第一個開始順住落先啦
唔係不嬲都咁既咩
未打完一rd就走又係衰。仲要完咗自己個任即走既最仆街

搞笑唔食落穴

喂
你唔好亂講野呀
陣間就會比人屌到仆街架啦

49-2761-8324-8372

變大之後死/捉個樣真係好撚嘔心

條冰龍好撚搞笑

幫個巴打升hr囉
我打多鋪就out

下次再見

個場有結界 入唔到

真係入唔到

陸續有人入喎！

彈左呢句野出黎

巴打咁快入速射....

我都唔知點解調轉左

頭已側

打CODE咪入到

入到街場 但係真係入唔到你個場喎

就係打左都入唔到

我就是成功的例子

俾人扑撚左 係要講到咁出面先明

應該無扑到喎，會唔會係我加好友撳錯....
點睇？

橙

可能係

MENU第一頁尾二 >> 第三個
睇下係咪BLOCK錯咗

屌，錯手扑咗三個巴打。。。

對唔住呀

做乜開咗

.........

出返去

入返嚟啦....

你唔等人

79-2761-8324-8372
入過啦啱啱被扑嗰位巴打....

xdddd

應咗個FD REQUEST就入鬼咗去

好攰 走先

第一次聽到 block 錯左人

唔該巴打～
btw尾槌龍好可愛好懷念...

好老咁喎

有位？

PSP年代...

你裂傷mou低可以解

OH I SEE

天廻龍好撚有型呀！

有無人要幫手

整佢套裝囉

遲下砌

我而家果套除左個頭之外都係女版天廻龍

比超特天眼虐待⋯
點過

超特唔死番十零廿次都過唔到

天迴龍用得又睇得

點睇

食飯先巴打加油

上位缺一
49-2761-8324-8372

唔該

靚過3DS好多

我都煮個面食先

好，咁休息一陣～

狂龍化天迴龍
希望回流正傳

希望遲啲有配信

無場繼續清村貓

有冇人一齊打二名z順

十點

有冇巴打想屠鳩天廻龍？
想整套裝

me john

OK
00-8933-7673-9772

開定先
26 3195 8313 2242
1999
-3

can join

SOR9....2貓

大把位

仲使唔使幫

繼續刷

2丁友是但打住D小動物先

你咁遠射無力架喎

滿左人喎 咁我去格黎場

啱啱入咗兩位巴打，去咗邊？？

過左格黎二名Z順

玩重弩要係會心距離內射
你咁遠射射到無彈都未打得死怪
同埋要射弱點

我舊二名都未打齊

我都係 同埋場主啲對話我笑左

想打咩就開唔打2名都冇咩所謂其實

sor 斷左 呢兩日係咁斷

下次再斷不如retried

你射緊咩彈 反動咁大

會心距離即係幾遠?
弱點多數頭？

有冇z順場？

你成功係會心距離打中
個mon會震一震
每種彈都唔同
通常射頭
要睇肉質表既彈弱點

種返D貫1先,等我一陣

好，測試下先

手快...

有冇人幫手洗大強走？
洗一行就夠了
21 8957 6683 9402
1999

你地D粉塵多到

冇哂貫1果玩返近戰先

紅戰士廣域化呀 粉塵

(──ﾉД`))

多兩場天廻就收皮了，眼瞓

加埋早食節食
冇被秒就救得返

巴打瞓著咗？

頂 又斷

得部3DS係咁 係咪就壞

打多場 我join fd 打

我都唔知,好少斷

我打埋呢輪唔打喇 廢時troll你地

打到粒廣域12節食4兩洞
又可以強化奶媽裝啦

細強走有得種
食細強走已經夠

係

有冇巴打有line群一齊打下（我得hr11)

章魚城咁好玩都訓著

太攰

玩雙刀食大強走 一埸平均都食兩支 細強走唔夠用 未計貓車要再多支

你係咪要 要就開場

有無其他野要

謝CARRY

感謝各位carry同對我斷線嘅不離不棄

多謝CARRY本薯
下次再玩過

夠未

夠了thx

其實有無邊招技可以加快入brave mode

錢

要我

無

場波好悶

最後轉做武士道雙搵街人過左天眼，
要街人唔死先係成關最難既地方⋯

識玩一定solo

如果係我我會打到燥

個連線真係搞唔掂
係未佢SERVER問題定我WIFI問題...
一場都打唔到 有無咩方法可以令條線定D

好似以前咁去m記約戰

有無深夜mh

😉

好少斷 應該你問題

剣士 / 女
武器スロット[○○‐] 防御力[498 → 694]
頭:隼刃の羽飾り[0]
胴:ギザミＸメイル[2]
腕:マリネロＸグラブ[1]
腰:Ｓ・ソルXRフォールド[0]
足:桐花・真【具足】[2]
護:護石(斬れ味+7)[3]
珠:連撃珠【３】, 斬鉄珠【１】, 茸好珠【１】×5, 連撃珠【１】
火[1] 水[-1] 雷[-3] 氷[1] 龍[2]

業物
見切り+3
連撃の心得
超会心
キノコ大好き

想整呢套武士道雙刀
用迅龍雙
斬3下100%開超會心
但係好低防

明鏡止水

我用螳螂裝都可以砌到咁樣嘅技

用咩神護石

雙刀玩物理太邪道

又唔講咩武點討論呀清

重弩

重弩邊有上brave慢既問題

斬裂彈 通2射弱點

冇靚護石整重弩裝

貫3 3S就夠

斬味+2 達人+10 3洞

遠攻新手一問

咪話貫通彈要貫幾個弱點先高傷

咁如果隻怪冇翼既話，橫切面射就冇野貫啦

係咪即係一定要正對佢個頭／尾射先打得痛

要正對佢個頭都幾煩 成日比隻怪睇到

有錯求指教

好似火龍呢D有翼都無用 因為彈吸收太低
最理想就係打中頭腳 貫1夠曬
或者通2打頭
開荒時用過跳狗龍輕弩打火龍
用內藏痛擊彈射頭爽皮

我都有粒斬味4達人9 3s
直接到出頭三個技

brave好似唔食明鏡止水
要虎視眈眈先得

你究竟明唔明兩招技有乜分別

屌 可能佢成日比怪打中呢

🤦🏻‍♂️

又笑

原來請紅兜食屎會有硬直

特登開game睇原來真係有用
個wiki呃鳩人
明鏡止水 狩技ゲージが溜まりやすくなる

你係咪睇左mhx資料
我睇mhxx 白wiki有寫+勇氣值

有咩實用笛推介下
用緊銀嶺玩狀態無效 霸笛吹下攻防強走。
有無邊支笛係雷耐up 加其他有用技？

唔通我同你果個wiki唔同

咁應該虎視xx有 無心無

明鏡止水

狩技ゲージ、ブレイヴゲージ、レンキンゲージが溜まりやすくなる。

虎視眈々

モンスターからのダメージでも、狩技ゲージ、ブレイヴゲージ、レンキンゲージが溜まる。

開game睇有
應該係wiki冇更新

屌好彩
差D就會比癲狗咬

我都成日斷

雙劍有見切+3同攻擊大會揀邊個

啱啱上左g位，應該整咩裝先

痛恨會心個effect 係瘀黑紅色?
正常鮮紅當普通會心?

你用緊咩上位裝？
正常可以用到打螳螂

裡會心冇特效
得負會心有黑色特效

痛會係超會個特效喎
好似係

用緊上位低lv迅龍裝
你咁講嘅話我打多幾鋪迅龍升高啲套裝先

你開

44 1737 6231 9566
1234 z順

大劍 -25% 會心
連出兩下鮮紅 類似超會特效
即係發動左裡會?

打錯

冇wo

係咪未有混裝器 搵負面技能
得粒 劍術7 達人-4 3S
螳螂裝x2 +2 得達人-6

9565先啱 打錯

唔明

其實大劍點解唔玩拔刀超會

GO

螳螂大劍拔刀超會?

想搵D奇怪野玩下

44 1737 6231 9565
1234 -1

sorry 我真係好撚憎打斬龍

大劍來來去去得幾把
匠0 螳螂
匠1 有把340攻唔記得咩名
匠2 斷骨大劍

射左咁耐唔多覺有紅閃

超特

玩咁大

我攞近戰係咪錯誤嘅選擇

點解會比佢打中

sorry呀 死左兩次

食飯先
等十五分鐘

係,遠攻係唔會扣血

連噴我2下

我驚我遠攻都死咋

U FUCKING LOOK AT ME

我食暴擊好定保險好

食乜鬼呀,打d簡單d既

唔是打象象咩

我last 同言灰打埋就食野, 一陣再打

我都食飯

+1

桃毛獸踩落穴好得意

早知轉陷師裝

食完

有無巴打刷g位斬龍

就黎清曬村貓任

16-5270-5790-2810 Z順-1

45 7543 1037 3259
z順-3

笑撚死
刷街場螳螂
2雙劍1劍斧1蟲棍
條棍佬全程比人斬到企唔到
打完即刻比人踢左

終於有巴打肯入 好感動

你用廣域蟲我可以用磨刀蟲

個個都大紅冠

我係廣域

見到隻銀色柒蟲就知

開波

爽

一招大絕秒3隻

屌熄左機

差電 等你

磨刀蟲吸5下都唔知有無磨刀一次

有冇手足刷燼滅刃(1-16)同紫毒姬(15,16) 我地兩個刷到變傻仔

燼滅刃4-16

次次打到一半我老豆就叫我呢樣果樣
頭先搞到斷左今次搞到貓左

下次你老豆做緊野嘅時候去報仇

Ok未

幫小弟打1到3丫

我帶齊架生救你地 唔怕

有無位打一陣

依家得我自己一個

今日係咁斷唔知搞乜

比我傳染左

連擊+4 真隱矓+3 3s

矓隱

追住佢條尾都斷唔到

我想要尾

場

陪我打場g2夜鳥

go

69 5441 3425 9664
1234
－1

啱啱打完 到而家先解矓隱

23759782881777 g斬龍周回

厚血到

-2-2

啱啱上g1，求巴打幫上g2
身上得返1000z，想入g2火山挖護石順便賺錢
54-3055-9029-7843

刷紫毒賣素材都幾十萬

說好的燼滅呢

咁多 即刻打一鋪試試先

多謝大神carry
差6隻2名就清哂D任

我想講係刷到傻先有咁多素材

見到佢我就頭暈身慶作嘔作悶

整裝一個任要刷三次

SOR我地散band

Ja ga

我清埋隻眼超等 仲爭5隻
金雷公 鏖魔 銀嶺 青電主 天眼

辣殺驚無人挽 個post沉底
推翻上去先

你呢排死L左去邊？

最近換新電話又買switch
有好多新野玩

我差熊仔矛碎岩穿寶纏雀仔鏖魔

屌打6場冰牙都出出唔齊冰袋 磁能線

屌我打左10場螳螂都無玉

有冇二名z順場？

你開我入

XR裝點出嫁

檸檬怪

可能我未出厚鱗所以未有 thank you

06-0516-3280-5027
Z二名

斷左

入唔返 load唔到係咩事

諗住用白疾風全套玩斬斧
用空戰定強襲好？
技應該都係諗住斬味7s3入斬鐵珠3算

今集空戰劍斧唔穩陣
用強襲 武士道 勇氣都唔錯

60 2798 8990 7119
2580
z順-3

30 3783 2761 3160
金雷公/其他2名1-10 2人行 輪住清

打街場 個房主+我friend
我拒絕 佢就踢左我

睇到拒絕架咩

唔知 好地地踢左我

賤種蜘蛛
我落佢上
我上佢落
屌你老母

召集屠鳩天廻龍嘅面孔

幫屠天廻OJ？

３３－９０４４－９５７９－９４９２

垃圾驚無人玩

打緊鬥技爆槌
條友用重弩亂射

你HR8打上位?

是咪我太廢唔打得

24 7261 5067 4859
z順-3

要HR9先接到任

我接到天廻龍。。。。

你打上位?

嗯，想整埋套裝

快手上G位 刷村上位好過啦

費事而家開場Ｇ位拖人後腳。。。
諗住砌套好啲裝先上

請問點係街場search餓食恐龍???

有個名叫怒_喰~#!$~#%!@#$

怒食果隻

見到唔該

有冇場？？
打街場炭礦都可以打撚到火，冰牙重弩都夠膽出黎呃飯食

G位場
06-9707-5590-5726

夠火力2輪蹲射收工就ok

第2take先pass到雷狼金B天廻個畢業任
仲差4個畢業任同幾個高難度就清哂所有村

貓任?

有沒巴打可以幫我打個G3緊急

67 8175 5761 7323感謝巴打

村貓任清哂

感謝

同街場打左20場貓土沙龍
條友好似無進步到咁

屌我覺得四天王天彗個畢業任難玩好多
打得保守又唔夠時間
打得進取又三貓
我到而家都未過到

我雙刀兩貓, 淨1分30秒,去到尾咩都唔理鳩斬,唔係佢死就係我亡

屈空戰虫棍茸食輕鬆過
我就是成功的例子

請問弓同弩係咪廢？
之前好似見到有巴打話廢，係咪我記錯

邊個fake你

姐係點
新手求指教

好多時控到要閃埋先夠殺，差唔多兩分鐘一場咁，你話死唔死

sorry

人廢用乜都廢

打完淨20分鐘
四天王5分鐘一隻
最後請天彗龍食閃光彈放題

請問空戰蟲棍用咩技去打？

你問狩技定裝技?
我用強襲劍斧 燼滅斧 GX炎王龍裝
見3 高耳 回2回距 狩技用雙絕回 能量填充 會心+30

蟲棍用返呢套GX炎王裝 出個弱點特效
用滿斬棍+臨戰回斬味應該唔錯

射貫出弱特

自從上次睇佢實況見到輕弩食強走之後已經唔想理佢

任食架喎

都係業物見3超會心果d
用心眼虫配迅龍棍匠都唔洗
仲要100%下下爆紅光

係咪會跑快啲

出野出快D

集中 拔刀技 超會g1切唔切到岩岩上g1

白疾風配弱點啦
呢集入彈狩技改左 我覺得劍斧比人斬得好勁

上位黑塊裝 3洞劍 3洞石

黑塊係咩q

廢Game冇人玩

02 5598 2462 3499
z順

食飯先

十個超特z順街場九個幫佢打完就走場
屌

我見得最多係入左場跟住扮斷線

想問大家二名lv1-10係咪都係單刷 定係捕獲先單刷 捕獲街場成日斬死咗

今日見一個cheap到打完之後踢走哂d人

自己帶觀察眼
見一閃即刻自己斷線

有冇兄台打燼滅 -2
依家我打緊lv2

有冇人Z順
主打雀仔G5
唔識讀魔G2~5

點樣打打下斷線

終於過到五天王畢業任
茸食/觀察眼/匠2/乘上手/挑2/螳螂全速棍

冚埋個蓋咪得

新嚟
有冇弓撚? 唔知重射有冇強化到
整把闘王弓用咗幾日, 感覺好似幾好

唔該曬

屠天廻求幫手,爭幾隻整裝

19-2887-2233-8425

屌又白打
自己開算數
唔走場hr100up
z順輸兩次next

47 0342 1107 1699
1999

有冇巴打幫手打Ｇ３緊急 ３１ ７８２７ ８２２１ ３７００

吹笛怪力種無傷加埋成500攻
仲未計超會心

咁又仆街左d
我全部捕獲任自己打
頂盡都係25分鐘內完成
應該快過打Z
仲唔驚打撚死怪

z順 輸兩次pass
29 7426 7276 6111

04 0115 2369 6863

垃圾GAME冇人玩

想問下輕弩同重弩有咩分別

輕弩把武器細把d 輕d
重弩把武器大把d 重d
好似係

又恰鳩新手

輕弩係啪啪啪啪啪 啪啪啪啪啪 啪啪啪啪啪
重弩係啪 啪 啪 啪 啪 啪 啪啪啪

輕弩收武快d 移速高d
重弩收武慢d 移速低d

唔該咁多位大神

fail

唔升力量好似拎唔到重弩

呢個真係恰新手

🤦🏻‍♂

♂

28 5143 1215 7648
z順 -2

求carry熊仔，寶纏

開場啦喂

56 8095 5678 0462
1999
Z一人一任

no one john

企位

有冇人可以幫打下位集會天廻，我爭兩塊翼仔Solo唔夠揪

屌我真係企唔打ga wo

恰新手

你恰我？

唔小心騎刧咗...

你打咁耐仲係上位

差幾多hr9

我要刷古龍大寶玉

咁比番你開先

嘩你套裝200防

唔緊要 我想整把紅黑棍姐 得閒刷下街場都可以

好撚痴線
隻野閃閃下燈跑走

我廢....

邊個傻豬放陷阱

可否騎刧多兩場帶手出套裝

點解要打下位

仲有冇位

要兩塊下位翼...

下位你自己去村打都唔駛2分鐘
一人一任有人幫你打就唔好浪費機會

一人一任係每日任嚟？
定連登有愛

Z咪一人一任

我唔知嘛...咩嚟...？

你而家打緊呢個咪一人一任場
但係你HR低 大家開唔到高級任打
要陪你打低級任
所以一般人會盡快升HR

sorry....

所以你唔打key任走去打下位任
好奇怪姐
同埋你套裝
有洞又唔出技
去街場分分鐘被人踢

我爭一條角龍尾同兩塊天廻翼齊裝，所以唯有焗用

你著套下位裝打G級
只可以講你真係有自信

我下場退位?

我自己全任務clear其實就無所謂

你出嚟開過個房 我同你打天迴龍 而家我都想要下位料

thanksssss bro

44-2295-9760-1070

打完

我以為我部機輕左

啱啱上G整左套斬龍X諗住可以橫行霸道啦
點知第一次打天彗比佢玩到陀陀擰
隊友三貓哂都完全捉唔到路

十五閃乘四

打多幾隻就捉到路

其實呢隻野煩在佢d招好鬼大範圍，但招招準備動作都好明顯，用brave打好爽

no one join

終於滿人

玉面菲傭
thanks bro

蟹蟹

Jeez 咁快死

心諗近戰唔駁陷既，我收武器想衝上去放陷果陣就死左

有冇巴打幫打集會7星角龍緊急

24 7347 4107 1165

想問下鏖魔點開wiki個幾個前置任都打左都未開到

自己開 JOIN人場唔計

就係自己開

前置任?
淫魔唔係2名LV1全clear咩

咁仆街

新個D clear 就得
好似係

我就係咁都唔出

全二名第一關clear

完成新加嗰幾隻g1

巴打支輕弩好正，搞到我都想整返支玩下

原來舊個d唔洗清都得頭先打完一場任已經出左

呢樣係bug
所有需要前置既關都有呢個問題

唔知做乜今日係咁斷線

朧隱套裝幾正，比素紫武器用幾夾

得閒再打過，gg bro

痴線架500 防打獰猛恐暴龍 都比佢秒

上位定G4
同埋獰猛痛係正常

新果招最痛
企高噴龍氣
好撚難避 有時仲連噴5-6獲

29 6868 3841 8700
z順-3

一見佢想用 我就絕回衝去佢腳底 跟住佢跑

上位呀
我打hr6 個隻好正常
hr7 個隻3 倍攻

我啱啱先買左機開始玩 其實係咪因爲差太遠追唔到唔會有機會同大家玩㗎喇?

基本上要解放hr 齋做key quest urgent quest有人帶一個下晝is ok(乜裝都唔砌嘅話) 唯獨係升hr過一百麻煩少少 不過若果冇人打算開超特 解放左hr就乜任都接得

搵人帶打key任
上左g先 g1 g2 join下街場刷裝

想問幾個超特問題

係咪要幫個任務升lv 1場1lv? 幾lv升滿? 升嚟做咩?
升滿1個有細冠?
自己開任先有得升lv? 係嘅話咪好難搵齊人幫打?

要自己開任先算清到, 即係舊既二名, 由lv1打到超特, 你要開16次任

過1隻超特細冠

10隻大冠

全清紅冠

係咪開任要買票先? 要幾多張?
第一隻刷邊隻好D?

要用龍歷院點買票先可以開任

每個lv唔同, 超特要10張

你要打哂的話邊隻先冇乜分別

我喜歡由難打到易
青電主銀嶺先
蟹蟹岩穿留返最尾輕鬆入樽

差一隻超特鏖魔求carry
打完是但打乜都得
44 2811 3733 2368
1999
-3

你兩個一個企東一個企西好難掟

冇留意仲諗住追住條尾黎射

轉咗做街場, 睇下有冇人入

要幫你打返唔好走場啊~

比粒麻2射死
btw路人用通3打頭係咩玩法

恭喜紅冠

差細金貓貓武器就齊章

細金同貓係會令人想棄game

細金我打咗一個星期先齊, 好幾隻都有過100隻先有

貓就一邊睇波一邊交鹿角任

鹿角任咩黎

其實異名任已經令人想棄Game , 又要自己開任先計，除非有班好熟一齊玩，街場好難搵人同你一齊清

打到後面全部都係用重弩鳩射速推就算
變左射擊驚

Capcom 似乎想唔到咩辦法可以平衡呢樣野，咁多隻MH ， 最後都係咁。

一去到洗呢個階段就一定係重弩狂掃

一隻細金可能要你打40隻先出一隻

要效率就一定要快

自覺得廢，見到異名唔想打，請理古龍當玩完

屌那媽
街場啲仆街幫佢打完緊急
見到我都貼個緊急任就即走
正仆街

打天彗輸左兩鋪開始識打
打左幾代mh最多人貓除左巨戟應該就係天彗

天彗喎
啲招明顯到咁
今集有勇氣搭事但一招絕回已經好穩陣
講多人貓你應該睇下堆超特
青電 金雷公就差唔多

螳螂殺手

超特未打過唔知
但以前mh4g lv140金獅嗰啲就算高攻又衝黎衝去，要食藥佢都阻唔到你
但天彗啲招勁大範圍
一食完藥又打9我

掉閃佢就變傻龍

Yessss
頭先都帶左堆閃閃鳩佢
好在佢啲血少
有個空戰有堆閃都好快死

Z順 -2
57 2218 7383 8834
1234

好耐無見

zelda 12個遺跡清晒所以番黎打超特

咪齊人囉

ye好耐無見

LAG
點解個個都大冠

年底先打血買switch

豬衫果個章係點解?
有冇隱藏位置拎衫?
定係打點點任/解完任就有新衫?

隻隻都咁快死既

清清下任就自動拎左
我都唔記得
應該關二名事

係咪抱住佢去唔同位置果個?

抱入屋?
Room service 用pt 換?

重弩輸出太高

佢磨3次刀盾斧清仲夠膽斬佢
一身是膽也

冇記錯有一個章係抱住隻豬去唔同地方

乜係磨刀?

sammy係咪全超特 係既話我pass比佢打

佢換斬龍殼
會好似斬龍磨尾咁 磨3次會出回旋斬
中左應該會死

有一隻爪會舉起個下先係

唔係呀我都係慢慢清緊任

果個我上集拎左
今集XX果個點拎?
頁面最右下果個

頭先無留意佢有出....

齊哂隻豬啲衫就會有

SOSAD

2下回唔到中曬

唔好企起身住嘛

Z順
57 2218 7383 8834
1234 -2 now

蟲棍橙白精華唔會大down

斷左,做咩走埋
等等我再開
11 5663 7154 0210
1234

咁冇計

下round 打G6燼滅

掉左回家玉都死

THX
我應該係仲有個點點任未解所以未齊

白疾風6lv
45-3291-0947-0078
Z順

你地冇野打

想開g6

差細金唔知打邊個任會出

其實我整緊裝
因為把棍成日匠業都成日跌落藍斬
頂唔順

紅黑棍冇業物一陣就要磨刀

一落去就中招

其實唔難

又清多隻2名

屌佢
條尾拍落黎+爆破
擋完啱啱好淨少少血

上一隻打既mh 係mhp2
依家打番上位鋼龍, 發覺全部招式大幅強化

勇士唔會擋死架喎

普通片手盾

有時太近擋都死
佢個方向判定怪怪地

原來個箱冇哂貫一，身上得返十幾粒

想整勇氣銃槍 有冇推荐?

Google Cantonese input on9

大陸仔

斷線 入番又係走晒 下次再玩

明明係Cantonese input 有時又會有一兩粒殘體字
又唔想用番lg keyboard

淨返熊兔隻眼G1

z順
11 5663 7154 0210
1234
-2 又有番人

繼續?

夜已深 打住等

太早用穴

可唔可以話我知刷護石嘅裝

你當mh4死嫁150lv無盾唔比接任

有眼
冇帶漆彈

150lv

應該想打100lv

白疾風超特-3
46-7765-1355-7057

點樣冇盾唔俾接任法

z順?

有冇場有位

有無巴打一齊打下

G2打唔打?

有無人一齊打二名 lv1開始

49-8302-3535-4242

-2

黑炎王g3-g5 62852576200973

應該完咗rd
冇電下次打過

黑炎g5 32 8565 2463 7802
求carry

呀！！！解禁喇

56362880654855

69 5870 8500 2697
z順-3

隼刃點出

清村任
打完呢個出

清埋鬥技 鬥技全S

清曬？

Z順一人一任
21 4748 6138 3127
1999

john

wadiu hr999

04-3980-7139-2457 -2 z順

1場2粒頭龍殼

3人陪打

有冇位

真荒鉤爪，加出納刀術，仲可以加多招，配集中定超會好？ 武器係螳螂大劍

笑撚死

我抖抖

散場

😦

咁不如直接黑塊

仲有冇人打?

你開?

53-8460-2997-1237 pw1111 z順-3

我都覺得係，唔上唔落咁

有無場 兩日無玩

53-8460-2997-1237 pw1111 z順

FULL

done

新手想問 係咪無gp john?

想玩眠爆 知唔知果種魚邊度搵？

派貓去拎

給力！！

36 5587 8668 1960
鏖魔z順-3

push

一人一任
69 9994 0209 4089
1999

22-9609-2026-7257 有無人可以幫手解桐花任

頭先行開左
入緊黎